# lab3_ssoo
* En el presente repositorio se encuentran dos programas, el programa 1 utiliza un enfoque secuencial, mientras que el programa 2 un enfoque de hilos.
* Cada carpeta incluye su propio readme.
* Ambos programa poseen una salida con su respectivo tiempo de ejecución.
